5/8留守屯門有感而發

P牌仔第一次開po 要屌既細力d

小弟90後頭 做左幾年野 遊行一直都係去到既都會去
今日罷工留守左係自己地頭屯門

晏就3點令本身係政府合署上面坐緊地下 聽到有人話出面擺緊路障 心血來潮同個朋友起身出去想話幫下手(一直以黎都冇幫過手 對唔住大佬)

路障擺係可藝對出條馬路 果時人數唔多 但障礙物都已經7788 突然有架黑色7人車比哂油撞開哂圍欄唔理人直去 我果時呆左 第一次感受到原來車係咁撚危險(車牌睇唔到 條濕尻司機我屌你老母啦) 我身邊當時有個應該得17，8歲既令仔 單手跨過圍欄 講左句「屌你老母」就沖左出去想追(當然一定追唔到) 企佢隔離既我完全感受到 係 火 呀 屌你 係我已經冇左既野呀！

我想講 如果今日所有既事令你覺得有幾麻煩幾擾民都好 唔該 由頭到尾錯既都只係政府 年輕人只係比我地80後90後或者更年長既人簡單同直率 哩刻你覺得佢地扔磚放火講粗口好暴力？其實所有野都有因先有果 屌緊班後生既果班 有時讀書小唔緊要 但唔好咁大聲比人知 諗野要廣闊d 比多小小視野 未來係屬於年輕人的

最後想講句
五大訴求 不撤不散 隨傳隨到

Push

所以不割席 點都會支持

屯門人支持

錯手負皮

push

屯門人YES